提水！聽村長講真係黎料

唔自爆，聽村長講咩荃灣，咩花炮會，鄉事委員會d人全部入元朗！

大家小心啊！

推

元青花炮啲垃圾癈青，好心啲鄉黑自我解散啦

唔好落單，真係捉黑3口罩

非原居民村

我提水咋，非原居民，未睇過花炮會

今日戰場係港島區
唔明去元朗係做乜鳩

我唔知，聽村長講嘅

咁冇理由我知道唔提水啊

屌你啲垃圾老新會，2019年仲講老黑，以前啲老黑就同政府作對，而家一家親就快啲解散啦

你睇，我有提水架